I am on 9

Hi I am Tommy Bean,

I am a bit on 9, dim suen?